行會成員：不排除用《緊急法》禁互聯網

【本報訊】禁蒙面法已生效，惟多區繼續爆發激戰。香港專業及資深行政人員協會昨發表聲明，批評部分激進示威者將暴力升級，不斷破壞公共設施、暴力襲擊警察，屢次破壞污損五星旗及國徽，挑戰一國兩制原則底線，該會支持禁蒙面法遏制暴力。有建制派則表示，不認為政府能一招解決問題，但如果不做，代價會更大，又稱不排除「禁網」限制通訊以解決問題。

行會成員葉國謙昨在電台節目中表示，近日的示威活動非常暴力，訂立禁蒙面法是政府在現有權力和法治基礎下可做的事。被問到是否會考慮禁互聯網，葉則指，在《緊急法》下有限制通訊方法權力，任何可制止暴亂方法若是合法，相信都不會排除。葉又稱，現時不同意成立獨立調查委員會，但在止暴制亂後可由政府成立委員會，全盤檢視為何發生今次事件。

建制派：《緊急法》無違憲
基本法委員會副主任譚惠珠稱，立法至今只有數天，難以估計禁蒙面法效果，但認為不可只靠一條法律就能止暴制亂。過去四個月示威者暴力不斷升溫，政府沒太多選擇，禁蒙面法是提供多一個工具，需配合其他法律手段，慢慢移除「黑色恐怖」，紓緩社會壓力。譚又解釋，《緊急法》是回歸前的法律，屬香港可採納的法律，強調是符合《基本法》，沒有違憲。

香港專業及資深行政人員協會昨亦發聲明支持訂立禁蒙面法，並指反修訂《逃犯條例》風波已演變成暴力衝突，認為政府從社會治安、公眾利益、道德責任上作出相關決定是合情合理。

快

有時真係唔撚明佢地到底諗咩，狂係到火上加油，驚死啲人唔夠嬲咩

係咪驚個火燒得唔夠旺

啲廢老真係跟唔到個時代
作為一個so called 國際金融中心，玩禁網。真係笑撚死人。

痴撚左線.

快d禁
睇下邊個死先

攬炒來了

上唔到網咪玩唔到股票

佢禁上網只係自殺行為
以前D人冇通訊點樣抗爭架 ?
直接上街囉.
佢想搞全民上街絕對歡迎.

禁邊個網先？

反蒙面法影響到宗教人士, 有病既人, 明星, 示威者
禁網影響全香港
我諗佢唔敢

繼續用緊急法 但係唔係緊急狀態

一禁仲唔吊柒英國一定要介入

更證明一樣比人知 香港全面受中共控制 沒有一國兩制

禁網我地係咪要用番飛鴿傳書定係月餅攝紙仔

佢地D老一代真係唔知停網儺換既野仲強過示威者做既一切

聯交所會唔會受影響㗎，搞到就唔好啦

幫手upvote同推

禁網應該可以移平所有政府建築

想焦土咪禁網囉

快撚啲啦⋯⋯屌。

六七暴動果陣都冇互聯網

禁網？
睇邊個死先
但已經有一定嘅可能
ISP要撐住

禁網點炒股？即刻放晒啲股票先
禁網點用ebanking? 即刻去提款先

唔通佢地想自己會員加入愛國名單，與賣港一起永遠住人間天堂大灣區？

建制派真係想香港快d焦土

繼續燒國旗

低鳩能

Ok 係就快！

禁網我地落曬街 但我地既新聞會唔到外國

夠膽就嚟囉
我等睇有幾多間公司會走

技術上有無可能淨係禁連登同tg？

真係on9 😂😂😂

支持，等班風向撚收皮，仲可以迫冷氣軍師落場

喱個政府有咩唔敢

推

衰撚過伊拉克

禁網本身就係新聞

迫啲人日日上街更新資訊

全部唔比上網未做到

但無網 香港股市 898

佢地就係用斬腳趾方法
斬一隻唔夠就兩隻
斬曬香港人啲腳趾都無問題
因為大把大陸人落黎洗底
佢地由得你地死
止暴唔係重點，制亂先係
只要香港唔亂，自然就變番以前咁（經濟）
再用一大堆野打壓同監控，教育洗腦
不出5年就唔會再有反對聲音
因為一反對就被消失

一招connect上網嘅人

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

佢試下?

屋企無得上網我就出街玩香港online

正，行會成員同特首班子都係無撚腦

到時啲廢老都要出嚟屌林媽媽了

而家唔係牆啦
係成個網禁咗佢
終極攬抄

我真係好撚驚呀 你呢

所以佢咁崇拜習總
都係行鐵碗管治

銀行又唔開，網上又無得交易
真攬炒

行咩會成員
保皇狗就保皇狗啦

快撚d禁啦，唔好再比休息撚上黎吹風

究竟香港D官有幾弱智?

支持禁網 攬炒第一步

你試下囉我真係留名

咁要禁埋VPN先做到

返工時間會開返比你上網做野，唔洗擔心

柏林圍牆1991年11月倒下
香港圍牆2019年11月上升
請問有邊一幅圍牆係由「萬惡」資本主義國家建立？

果班老屎忽開電腦都唔識
學人講斷網

限制56k上網

應該只係禁連登

各位快啲俾少少錢裝nordvpn 到時繼續上

班友係mi6定cia

即刻做立即做快啲做

點為之番工時間先
中環炒美股既ibankers 番夜晚ga wor

仲考慮咁多? 即刻做嘛

飛鴿傳書

快
不過港豬都係唔會出1黎

快撚d 啊屌你老母

到時d咸濕伯父無得睇av佢落埋黎屌狗

Tweet

快啲禁屋企人即刻藍轉黃

一禁全城勇武

冇得上網就真係要上街喇

笑到pk

禁網啦，禁得網順便凍結資產

歡迎

變相鼓勵罷工
網都上唔到公司唔使做啦

如果唔係禁網，係唔准用鬼咭，上網要實名登記點算?

快，即刻

係就快

支持
反正連登唔係大台
愈禁愈反

快啲啦屌

快！！！！！！

無網=\=防火牆，無網=vpn用唔到

無網上呀?咁咪上街囉

佢地根本想中共死 整死香港就得

禁啦怕你麼

好期待真攬炒

朝九晚七先上到網
古時制水而家就制網

Internal network 咁玩

on99 政府真係白撚痴

禁網 大家一齊落街抗爭 真正18區開花

有呢班高能行會成員，焦土指日可待

好驚呀

Cheap Tough Talk
話你呀葉狗
廢老而不死是為賊呀死廢老

plz

冇得上網，啲人無聊就會出多啲街行下

It 狗 準備失業
冇google

快
攬炒真罷工

香港政府：頭痛醫頭，腳痛醫腳 日後人口老化問題加劇，會唔會提前送啲老人家上路

好惡毒，不過我鍾意，來啦

個破壞性大過我哋幾個月做嘅所有嘢
香港地震都冇咁大件事

做啦! 咁多廢話

仲落後過大陸

2013年都搞到嘅野點解宜家搞唔到？

麻煩幫手推下
[拋磚引玉] 想罷工搞得成嘅同我入黎！

禁啦禁啦禁啦 快撚d添呀
你唔係以為我地會驚你呀嘛
你禁左網班藍屍無得上網睇大陸劇佢地都屌9埋你一份

開分身
LIHKG 2

你咪試下禁網 到時唔知有幾多人出黎

留名恒指開市跌落三位數

真係要攬抄啦

What a genius 完全係火上加油

應該係指禁某幾個網站
比如兩登, twitter, telegram, facebook, youtube, 立場等網媒

你唔俾香港人上網，真係革命俾你睇都似.
快D 禁互聯網啦. 廢老.

Come on baby
See you guys on the streets!

問題係 黑警唔會受禁網限制 到時記者收唔到風去唔到果度 無鏡頭下就好危險

禁網禁幾耐？ 禁一世呀？ 唔禁又示威咁點？ 咪撚on9 啦。 只會搞到更多和理非都出黎反。

快撚啲啦 唔想返工呀屌

有無英文版?

拿拿林一齊死啦

網絡世界比佢地想像中大
唔好咁無知啦佢地

學伊朗同北韓咁命令ISP起個防火牆,變成光明網咁嘅內聯網,係政治審查過上左白名單嘅網站先可以訪問,同只准某D公司同機構係有官員陪同下上外網

逼一百萬人出黎革命

咁搞笑嘅？

到時打爛哂全個香港唔好怪我地

禁埋水電啦

應該可以全港市民上街

到時個個都上唔到網，咪全民上街囉

快啦屌

不停越搞越大，越搞影響越廣泛，條廢老真係智障

到時上唔到網全部人行出街先知咩事咪仲閪冧

迫埋冷氣軍師落場?
好啊好啊

禁吖，支持

唔緊急狀態下用緊急法立蒙面法，禁上網，呃唔到人架啦，國際金融中心玩完，贏左場交輸左個家

共產黨做野永遠寧左勿右

我呢就做冷氣軍師黎既啫
不過你既然禁我網搞到我做唔到咯
咪大家開開心心齊上街囉

佢個禁網係點禁先

火上加油

我公司做market data
禁咗好多間ibank都gg

唔禁正仆街

無網上 唔洗返工了

中共點對新疆， 依咪點對香港人， 佢地確信香港人會好似新疆人咁殺到聽聽話話

係禁上網就正
全部毒撚冇得打機
個個出黎同你地班人打成一片
造就和諧香港

無網上到時真係遍地開花
無消息要集中
落自己區咪得

快，直接外國收佢皮

Fast D la

譚廢豬幾時死呀！

咪掛住吹水啦諗下真係禁網,點吹雞覆佢桌啦,
佢真係痴左線嫁啦,唔係用可以常理去理解.
係咪照舊中午一點或者夜晚八點十八區開花?
要唔要加多個時間,等佢禁宵禁足廿四小時?
又係時候上twitter報平安啦,禁網就報唔到嫁啦

來吧

佢唔會禁哂全部
淨封連登, TG, twitter
跟住話對普通市民冇影響

到時就係真暴動

整咗VPN係咪冇事?

今日個股票仲升幾百點支那出盡身死力去頂

你用緊急法禁蒙面已經逼梗啲人走，禁埋網就真係攬炒

禁上網
取消區選

呢個政府勁呀

咪禁囉

禁左網其實同出解放軍差唔多

快撚啲

明顯係，不過美國(google, twitter, facebook, IG....)唔會比佢亂黎

禁網點返工... 啲office工都係個個對住電腦禁禁禁, 冇網真係可以全部收皮.....

要睇佢禁係斷哂成個internet，定係某部份網站唔上得
如果係前者vpn都冇用

好事

已準備好VPN

政府做所有野都係分化緊我地，循依個方向諗佢地做嘅所有野就可以明佢地嘅思維

戒嚴 宵禁先唔該 唔想返工

冷氣軍師都要上街

你要明位就得咁多
唔整死一班人 另一班人係上唔到位
根本班行會成員同警隊高層無人打算香港好 只係想香港亂 為自己製造機會

禁網
會唔會700萬衝曬上街

宣布緊急狀態/戒嚴咪算咯

快啦

說好的玩到底呢，眼見未玩到底就變本加厲推埋禁網
記住2019，係無中生有。

我諗佢地嘅禁網唔係網上網，而係禁討論區/tg/fb

禁網最大鑊
衰過戒嚴

9up
肯定唔會

快撚d

禁左睇下d公司用唔到屌唔屌到你上天花板

唔怕比鍵盤戰士打撚死

穩陣啲好

又黎嚇???佢會唔會係針對性咁禁

只禁lihkg facebook tg

其實可以點禁
叫啲網絡供應商ban香港網絡？
咁佢地唔跟會點 拉9佢？

咁咪無得網上提款

禁上網應該區區都直接圍警署

其實唔係緊急狀態用緊急法，法理上係咪真係得？

快少少好無

班c9無韓劇睇實出埋來上街

條友隨時facebook都唔識得用

選擇性禁網

應該禁連登only

全香港可以罷工

因為99％ 公司都要用上網去營運業務

Trump wall

禁網真係攬炒

繼續助攻

毒撚無得上網唔知會做d咩出黎

如果cut 家居isp及電話數據
就死晒

禁網不如直接一國一制算啦仲快

冇得上網慘過凍結資產

黎啦禁囉

金融中心個網慢0.1秒都死人

建制派係咪未俾人裝修夠？

來 香港人同你玩

冇可能
因為可以用vpn
正如大陸都可以vpn上fb,youtube

提出的人是一個腦殘，應該自殺

建制派先係真。焦土派

佢係禁網站 or 斷網絡？
如果禁網站，VPN/tor 就OK
如果係斷網絡，攬炒
大家學用walkie talkie
用狼煙/響箭/哨子/電筒
摩斯密碼

禁網我保證你班仆街一定含家產

下 緊急法都升到仆街
今日升400點 其實我地啲生意應該真係同外星人做緊

我ready架喇

中國要攬炒

又可以叫扮示威人士破壞電訉機樓

高危: 連登 高登 TG
中危: FACEBOOK, TWITTER
低危: 香討? babycondom?
安全: 膠登

正解

大家聽下細良啦

快，唔好等

cls

用埋緊急法取消一個兩制ok?

人哋第三世界靠工業、漁農業
斷咗網可以繼續砌下錶耕下田

香港靠貿易靠金融，所有嘢喺晒網上面
冇得上網真係等食草

防民之口 甚防於川

d老野冇得上youtube睇中共d飛機片
真係全港connect

唔禁哂係咪vpn就破解到？
真·封網就攬炒

禁網嘅意思應該係大陸翻牆狗果種

快撚啲啦

黎啦，等左好耐

外星人唔使蒙面但係要上網吖嘛

bam囉五毛洗完版之後，先知連登唔係大台，搞唔掂所以而家先之bam連登

filter左ip同port, vpn即時廢哂,好多公司即時斷網
全港停哂,攬炒啦

好啊 快撚啲禁啊屌 唔鳩使做

快啦
不如今晚十二點開始

我就係推英文台既搞手，有咩想講既入黎

熱切期待

禁左股票市場就byebye lu

可以聽番今日881, 9點鐘果陣有講呢個問題
我唔係專業, 只能夠講聽落應該好難做到
同埋禁連登, 連仔被捕會係最直接嘅方法 , 另一個方法係禁cloud, 但人地一個cloud服務好多網站, 人地可以搬啲野去另一個cloud
至於TG, 好似話俄國都禁唔到
基本上禁網封網, 對港府黎講差唔多等於自殺, 同埋技術上好難做到禁小小, 一係就全禁
禁少少, 難啲上唔代表上唔到
至於封VPN, 太多VPN, 封唔晒

唔上網既官，覺得網絡唔重要係好合理

利益團體。沒法。

屌, 竟然比正苦發現禁網(全個internet)可以止暴

到時全香港connect不是夢

女子口牙
黎咪黎囉

如果封家居寬頻
對利用光纖傳送有線電視有無影響？

焦土之母

快啦 連登反正都係風向撚多 三毛慘d無得開工

啲師奶煲唔到劇 斬人都似

中國防火牆都禁唔晒vpn

斷網仲on9, 股市都唔洗開

Call 機

禁左個個無所事事，800萬人上街成就get

即係返屋企吃花生就得

佢真係唔知上網對年輕人幾重要
到時班港豬一定衝出黎反抗

又火上加油?

咪再打飛機啦 個陣又話過緊急法就仆街
依家個市點 做下野啦 銀行股升到仆街啦

快啲禁
冇電腦用個個都出街

快d

係就快 唔好等聽朝

逼冷氣軍師出街

外資走晒，經濟點會好？

冇上網 放心我諗連冷氣軍師同安坐家中享其成果班會一齊出埋黎喎
又睇200萬打你4萬夠唔夠打？

禁上網係好事..快啲禁啦唔好等

政府呢班人個腦完全係裝屎

睇下係全禁定禁連登
全禁就落街買午餐肉啦
禁連登咪上reddit twitter Facebook

快啲啦

快撚D禁

更加憤怒冇得上網出曬街

而家仲有Call 台?

btw, 一講call 機就諗起黎明

馬都賭唔撚到
遲早馬迷都玩埋一份

禁互聯網真係暴動
無得上網真係會痴線

冇得上網呀
世界末日喇

住附近嘅人可以打電話報料，記者去到直播唔到都可以拍片做紀錄

期待

高危只有連登, hkmaplive
中危係高登

TG 係通訊軟件, 唔係只有行動 group
如果封 TG / Facebook / Twitter 咁同大陸無分別, 屬低危, 但唔係話無可能, 條八婆癲起上嚟, 乜都有可能

所有網上直播死晒

但資訊唔流通 你有片都無人睇 發生幾多黑暗野都無人知

一班c9 冇得睇劇仲唔上街？

睇唔到劇 仲多人出黎

禁網=政府自我收皮

禁網真connect曬全香港人

佢禁網應該係fb,ig,tg,連登,蘋果,whatsapp咁樣樣，其他不限。

弱智，禁網真係被罷工

禁啦 好驚呀

咪on9

無片睇
只有睇cctvb
容易控制民意
任黑警9吹

葉國謙一件垃圾, 獐頭鼠目, 落地獄啦

佢唔需要令你完全上唔到
增加上連登既成本 已經可以減少一部份人快速得到資訊
佢up得出應該會做

再唔係學唔知邊度 開個ps4傾囉 夠疆就禁撚哂去

夠膽咪嚟囉

佢地先係火魔法師

繼續倒火水

同埋有講好多光纖其實有連過黎香港
當初人地放資源搞香港網絡, 其實係睇中香港嘅優勢, 香港亦幫左國際連接中國
網絡自由有就有, 無就無, 唔會話有少少, 無少少
當一禁少少封少少, 個下場就係國際上會覺得香港唔係一個穩定嘅地方, 將來投放資源果陣, 香港一定唔會係首選

禁佢老味咩 柒婆係咩真係想搞死香港
佢睇黎又想幫香港裝修....

無網上咪出街行街

之前火水救火，而家用緊原油救火

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

仲有冇人識電報?

開始吹風

為左保住警察可以去到幾盡

我諗警犬高層都係用攬炒戰術叉住7婆條頸

你班建制禁網 迫我上街
一禁網 日日同你玩
仲有區議會 唔好玩野呀
我底線
投票權
禁網

是旦無一樣 你準備返你大灣區啦

點禁法先,CUT INTERNET同殺晒全港工商業有咩分別
應該只係好似班垃圾口中標telegram同連登啫

到時淨係出街聲討上唔到網可以超過500萬

可以參考日本個案：
日本資訊安全大臣表示自己從來沒用過電腦

基本上，上一代嘅人點努力都好，都追唔上時代嘅步伐
更何況，香港呢班社會腎達跟本無努力過就可以高高在上
佢哋只以為禁咗網大家就上唔到連登咁簡單
跟本就唔了解對社會帶嚟咩影響
就好似立個禁蒙面法，以為只係針對示威者
但緊急法嘅後果佢哋跟本無諗過
單係立緊急法後，「保險」呢個問題已經夠死
你外資嚟咗發生意外，立咗緊急法後保險仲包唔包？
唔包仲邊有外資嚟用生意？
而家係有一個大問題去對付一個問題
再用一個更大問題去對付一個大問題
禁出街幾日，公司都仲可以home office
禁互聯網幾日，香港崩潰咗啦
班友都on撚9

支那死頂緊佢用晒啲外匯托市

中共寧願冇左香港既利益都要保住政權
攬炒係發生緊 大家要預左有陣痛期 革命唔係講玩 係要付出

千祈唔可以動搖

係咪連商業寬頻都禁？

支那維穩手段

斷咗手機遊戲嘅連續登入，我相信街上多上百萬新力軍

贊成，快d啦，唔好得把口。

不要為林鄭入冊！ - 陶傑

香港的年輕人，確實是未來的主人翁，在歷史轉折的關頭，沒有替一個六十多歲的失敗特首林鄭月娥殉葬的義務和價值。

不管有沒有蒙面法，林鄭月娥已經成為全人類的笑柄，遺臭歷史，已成定局。香港人任何抗爭，包括年輕人聲稱的「攬炒」，林鄭以其班子的愚蠢和邪惡，不斷積極配合。攬炒的目的：經濟蕭條，企業倒閉，資金流失，大陸遊客裹足不前，林鄭已經替香港年輕人基本達標了。

既是如此，香港的年輕人為何還要不斷飛蛾撲火？懂得政治的明眼人一看，就知道許多穿黑衣蒙面的前線暴徒，是林鄭和警方那一邊喬裝的人。英文有所謂Agent provocateur，一百年來，歐洲經歷兩次大戰，拉丁美洲無數政治動盪，極權政府插贓嫁禍，令民智低下的愚眾相信。在西方文明社會的政府和傳媒記者眼中，早已是舊得爛了的橋段和劇本。

全世界都看到，香港人對林鄭當局及其幕後勢力的抗爭，實力懸殊。雖然情節之進展，與法國大革命相似，但由於法國大革命不同。當時的法國，皇室和平民之間，擁有的武力，僅幾十口大炮和一些槍支，懸殊甚小。平民攻進巴士底監獄，進武器庫裏奪得一批舊軍火，即刻旗鼓相當。

但今日林鄭一方不同，有美國克林頓奧巴馬時期提供的軍事高科技、人面辨識系統，除了幾百萬軍隊，還有錢學森由美國取得的核彈。

在這種形勢之下，香港年輕人應該停止任何街頭衝擊，即使要鬥爭，精神無懼，但記住手段要善變若水。要Tackle fearlessly, but not foolishly 。

香港年輕人的生命，是珍貴的。林鄭只是一件垃圾。即使垃圾，她自己已經完成了令香港化為焦土的歷史神秘使命（大陸有傳林鄭是英國人的卧底，這一點香港人特別關心，也不必理會）。在這方面，林鄭的目的既然與一小撮暴徒相同，那麼香港年輕人為何要與林鄭玉石俱焚？

你是玉，她是石頭。中方遲早要她用來填海，你要活下去，雙腳留在岸上。香港的年輕一代，是早晨八九點鐘的太陽。

而她已經是黑夜無垠。讓她帶着詛咒、仇恨、痛苦，走進地獄吧。

香港的年輕人，不要因堆砌的暴動罪走進監獄。不要入冊，因為你的那一票，要留在選民登記冊。香港的年輕人，一個也不能少，要留下來。

陶傑
禁網都可以日日遍地開花

同時周街貼 教人用vpn
9成用家咪又係照上到

留名等睇IT 人暴動

IT 狗唔洗返工
不過呢班行會成員無腦 應該唔知自己講緊咩

快撚啲，唔好齋講唔做

葉瘤上CCTVB講左唔會禁網, 話只會激起更大既反效果

所以快啲禁快啲封
講句難聽啲, 禁網封網會令大眾娛樂少左
當啲人太得閒, 就會多左時間做「其他野」, 同埋少左個渠道去舒發怨氣
最少一樣野, 柒婆令我無得打機, 我就出黎同佢真人快打
放工之後最少六七個鐘去跟啲休班狗不在話下

無得上網我就通知唔到老細翻唔到工
咁我唯有落街周圍行

葉劉話唔到事

葉劉淑儀則認為，多個網站設於國外，封殺並不可行，「會引起（社會）大震盪，不值得做。」

共狗俄佬都做唔到完全禁網啦
一係你cut左條網線佢試下囉
弱撚智

葉瘤: 佢地識用VPN, 係有大台

上唔到網 點睇股票 點交易
咁係咪要停市

琴日聽完好絕望

支持

快啲禁啦，有助攬炒
申利：VPN已買

係就快 到時全民airdrop
有本事禁用iphone囉

唔係話讚佢 佢起碼讀過政治 叫正常d

Google 下 telegraphy diy

到時冇網上 個個就落曬街一齊玩 好似以前咁 幾好呀 大家街坊關係又融洽d

冇上網 冇娛樂 出街就係娛樂

快撚d啦，屌，惗起都覺得興奮

快d禁 睇下股市點開

冇機打 咁我上街玩香城online了

資訊過濾，股市即死

快D黎
停埋個市

快， go go go

斷lihkg，就去babycondom講，順便洗洗毒

斷tg,用其他apps

斷所有網絡d差佬仲快完，老實講，斷網絡就進化到真正游擊戰18開花，或者等開番網絡再黎，同出老解be water一樣， 今時唔同幾個月前

緊急法加無港鐵，已經輸哂民意

一係政府捉錯棋，一係全面實行一國一，捉哂後生，以後差佬話哂事，好似大6咁

Anyway , 唔做好過便

迫啲鍵盤戰士、毒撚上街

好想玩玩了
冇網絡留係屋企都冇野做
惟有全日做裝修師

今晚八點九點十點，大大力舉報香港警察

無咗網上交易

問個白痴問題
禁互聯網包唔包手機嘅sms

我要濫炒

唔禁死全家

支持
可以即刻約fd打牌

禁TG LIHKG
睇死佢唔敢禁哂

咁你姐係迫美國直接取消關係法既姐

成日得個講

夠膽你就禁網

Go

係咪想谷曬啲人上街，然後一鳩拉晒佢，之後就搵大陸人洗港

冇internet所有金融行業全部轉晒手動！攬炒！快！

禁指定網站唔難解
斷網既話, 生意都唔駛做, 幫你全民三罷

vpn係咪幫到 有冇it9出黎解釋

唔包

應該會禁連登先

滿天的文宣連儂牆 邊行邊寫

成班行會成員係咪就係攬炒團隊？

班賤種抱住攬炒心態，知道自己日後反正都會被清算

做事慢3拍， 點搞呀？
快D啦

政府可以點斷網？
用緊急法逼ISP 熄機樓？
政府部門popo都要上網, 整white list?

班廢老知唔知上網唔係話熄就熄

Come on, Just do it

佢地都想控制上網好耐
一夜間變成支那式上網就好睇

嬲還嬲，快教身邊人用vpn reddit 同twitter

等睇取消政策法

禁左網 擔心佢以後都要留偉大的大陸生活

係就快啦屌你，到時真係全港反政府

快 唔好要me等

禁啦屌你老母快

班廢老思想系咪以為禁網外國就吾會睇到香港示威,而吾洗立人權法。佢地就吾洗被制裁?

禁未 買定vpn食花生

如果係禁到，攻擊連登就唔駛靠網軍
班老野真係有權熄機樓，係都mon post狗五毛收皮先

港共政府真係港獨之首黎

冇得上網 個個走晒出街
你都係想咁姐

到時仲戇鳩鳩企定定畀你拉？

又推人去拎錢

事實係重未好多外資走
而且無誘因去走
你示威持續都唔會搞到外資
因為主力係排共
政府殘暴打壓示威又係唔會搞到外資
重可以止暴制亂tim
亂完咪繼續搵錢囉
世界養肥中共果陣
香港就係入中國既適應平台
世界圍屌中共果陣
香港就係中共最後既一隻窗
所以外資點都無可能離開香港
呢個就係事實

快d禁

唔駛全部，只要禁FB，IG，YOUTUBE，咁起碼4百萬人出黎

仲覺得連登主導都幾白痴

緊急法禁生存啦
一定最和平呀

係就快呀
咩生意都做唔到on撚99睇下邊個死

迫鍵盤戰士做真戰士

有d巴打又係好笑
斷網點解會覺得狗都上唔到
蒙面法有無禁狗？

禁啦快啲禁

禁啦 金融中心冇得上網又睇下點

禁網 啲廢老無得買股票 賭波馬 睇av 真係會暴動

班傻閪狗冇得再mon po

lihkg(飛鴿版)

支持政府做法合情合理人士 等同支持警察殺佢仔女係理所當然

冇網上 逼你睇cctvb
好毒

其實我地都做唔到啲咩 由佢啦 支那拎緊自己最後嘅彈藥嚟托市 我地點解要阻止佢

快啦屌
我地就黎頂唔住, 急需新戰線

人蠢就收皮啦

禁左係咪可以唔洗返工

Cheap tough talk

咁連登本身都只係forum

你係玩我同你玩盡佢

中共和中東都禁網
港府照抄佢地
不過係用緊急法
其實也暗串大陸長期處於緊急狀態

等我去香討同baby condom開定acc先

幾時燒埋佢地屋企

沒私財產！

玩得禁網 外資一定撤硬
之前聽朋友講 佢返間大公司intern 嗰外國老細話冇網上一定走

有時真係唔知佢地個腦係咪裝屎

呢D仆街，做得建制狗，跟奴才無差別

快點強姦我

唔好得個講字啦屌你老母，嚇鬼呀？你咁樣係唔會令到我地驚架

我真係好撚驚

唔禁係咪切腹先？

佢可以試下，做D大陸都唔敢做嘅野
正式進入黑暗時代

來吧，屌你老母

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

大家幫手推！

禁討論區咋

拿拿聲

大陸官治港得啖笑，夠膽就唔好淨係連登，cut曬所有網

唔好講大話
講大話可以告佢

乜都禁lo

既然係咁,唔該IT巴打或科技逹人開POST教大家VPN,免得到時資訊被截斷

快d la 的等緊係，上網危害社交，到時大家可以識朋友

係
聽完感覺係點都死
既然上面行到呢一步就唔會驚攬炒
又話攬炒之後係唔會浴火重生
無力感真係好撚重

玩到禁網咁串，咁即係唔駛搵VPN啦，得返最普通嘅電話打得？定還是封埋？e-mail都唔work，經濟可以停頓，好有核戰feel，有今生冇來世

禁Facebook YouTube 我驚廢老暴動 如果唔禁又阻止唔到行動

我覺得要睇美帝點玩人權法同特別關稅地位。仲有外資走你唔會咁快知，到佢裁員或政府出經濟數據你先會知，8月已經走咗好似1000億。老實，依家外資知道香港全權支共揸棋，隨時可以抄你家，點會唔驚？

港女冇得再用軟件filter呃人，要出黎見真樣

其實大家都想攬炒
睇下邊個頂唔順投降先

班狗官成班只係聽中央講 而呢個中央係冇腦 咪搞到咁 你睇習近平有咩做得掂

一大一露收撚左皮，中國2025聲都冇埋，大灣區仲要尻up階段，貿易戰比美國打，香港問題又唔識處理一味靠硬，負債又愈黎愈高 gdp今年都唔知保唔保到6。支共有呢個人其實都算好事 加速滅亡

唔用正仆街

vpn ready

記得做
BTW, 好似話香港個網絡中心停，會停埋部分中国地區?

人人香城online，諗得出禁網個個，係咪覺得啲人會驚

好呀，禁上網我諗拆你全香港政府所有野
你知啦，而家d人無網上咩都做得出

屌你老味,打個飛機都要管住曬
我唔上連登點搵seed 啊

想連登軍師一次過湧出黎？
極大量連登仔一直嘆開冷氣
你禁網等於殺佢全家
即刻出黎同你死過呀

一定爽

全民印定 ASCII Code table
買兩支電筒

電筒A 著燈 表示撰寫訊息
電筒B 閃
短長短短短短短長 即係二進制 01000001 即係 A
短長短短短短長短 即係二進制 01000010 即係 B
短長短短短短長長 即係二進制 01000011 即係 C
電筒A 熄燈 表示發出訊息
表示發出 ABC 訊息

喺呢個時代，禁網同坐監冇咩分別
明就明

如果禁左網 藍絲同建制俾人神獸係咪會無人知？

屌我都係養定隻鴿先
睇唔撚明

我都唔明點解可以升

Push

比左錢上網
你封網
我地係咪有得集體叫回水？

如果係牆既話
vpn都搞得掂

作為居加港人，教你點打國際戰線

前排央企嚟話接手香港
而家咪用緊急法嚟焗你地低價擲晒d貨
自己接貨做庄

要有必死的決心 但不要放棄
如果唔係反送中 中共就會陰D陰D殺死香港
要堅持才會有希望呀

黎明前的時候係至撚黑暗
要堅持才有希望呀ching

TRY ME, BITCH
一個金融行業做支柱嘅城市禁網，咪睇下消息唔流通點樣有股市囉

佢哋真係想令到更多人上街喎

警察唔批反對通知書就會少人上街
政府派糖就會少人上街
立蒙面法就會少人上街
禁網就會冇人上街 成班天才黎

仲有一班平時係屋企追動漫嘅宅男宅女
你估佢地睇唔到動漫新番會唔會出黎屌林奠？

而家行到呢一步根本無路可退
我唔撚會放棄 一放棄香港就永不超生

【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢

麻煩大家入黎幫手做野
等我教你點樣交稅交到政府倒貼

陣間攞撚埋個body pillow上街

實會驚，但佢地走既方法可能係賣盤比中資。最終我地都係瀨屎

胡椒噴霧噴到佢個枕頭 我諗佢地真係會嬲到傻

行會成員係有腦就唔慄日搞到今日咁嘅局面啦
禁網咁香港金融中心咪正式收皮了

柒出宇宙

【重要】析中華與中共的密切關係 一定要睇

試下無網上平時揸住電話果啲廢老廢中都會落街行
唔好理佢行咩總知就落曬街睇下到時全民街坊cover勇武睇你點捉

會唔會中二病式爆seed？
不過講真佢哋出得嚟嘅我一定唔會笑

班老屎忽諗野既思維根本跟唔上現實社會既步伐

The more the government threatens us, the more frightened they appear to be

好想睇禁網
快撚D

禁某d網 eg 連登 定係全面禁先? 全面禁班師奶睇唔到劇實嬲鳩

到時候 藍絲都嬲了

just do it

做盡所有野迫人上街
然後再逐個逐個緊急法拖出嚟
btw你咁樣係唔會令到我驚架

好啊 禁網
睇下啲外資出唔出聲

禁止aastock提供服務

香港金融業收皮
真攬炒

同問,有冇英文版

佢有幾種做法
一係叫ISP禁個別網站IP←咁可能用VPN
一係斷哂所有對外connection變內聯網
一係連內聯網都禁埋，但連政府運作都死所以應該唔會

所以最有可能嘅做法係先一
叫ISP block Lihkg同tg server IP
但係發覺好快比人破解左
咁會行二，斷哂所有對外connection但係派whitelist比銀行
咁就可以戎鹽左成個網絡之餘，亦可以維持股票市場有效運作
但係連證券行都死

佢哋吹一輪就真係會做，到時除咗出街冇其它辦法，真係屎橋

大比例中資股掛

禁咗Facebook IG市民唔溶撚咗你啊..
睇下邊個羸到最後囉..

攬炒基本達標，全香港都知：政府唔回應五大訴求，就要攬炒。
方向正確
藍絲，商家佬輸梗

佢當撚咗而家可翻去大時代，打電話落order 嘅時代。班廢老唔撚知而家已經講緊big data年代。連老共都大力發展5g 佢同我講禁網。

佢斷網咪無人出，一有網咪又出翻。跟本同解放軍同一道理。

比呢班廢物管，香港真係無撚哂希望

睇下仲有咩野要禁

政府想助攻攬炒，千祈唔好反對引用緊急法禁網

有效運作⇒有限運作

佢地一係有信心可以高壓壓到你地全部仆街然後收爹
一係真心on9

come on 咁就預設晚晚八點開佢老母波

實名經vpn

有機會每日夜晚禁網直到第二日開市
夜晚消禁
快買定對講機可保持資訊流通

電腦大爆炸

佢都ON99
無上網唔止金融癱
成個香港即死啦
所有公司唔洗用電腦SEND野呀

無得上網睇AV打J
谷住谷住 個個變hulk都似
全民上街變勇武

可能禁香港境內內聯網，但境外入香港就得？
如果唔係咁，一出禁互聯網，國際金融中心點被人境外玩股票

禁網真係痴撚線，本身打機果班會出出哂黎

黑狗夜晚狗屋冇得上網都屌埋一份

下一步就禁止提款

提款機同交通燈號都係由網絡去操作

禁啦屌你老母 我vpn準備好啦

禁網
宵禁

外資撤

第一步差唔多完成

等左好耐

連登 telegram gg
仲有wtsapp

come on

有冇片解釋下

原來係為左咁
就快番番去差佬收片時代

禁囉屌你老母

至少1/3人口要被消失先得
一係戰亂一係核爆
想邊樣

林奠等在位者都係老野
點送佢哋上路

到時香港個評級又跌。。
外資仲留咩 冇外資就真攬炒

乜鳩都禁哂咪無人示威囉

傻閪嚟
個個無得上網會做咩？唔洗我講埋落去啦

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

IT朋友傅過黎.林鄭話唔會封網,似想跟大陸出呢招(再配合所謂人面辨識捉丟垃圾燈柱)

戇鳩政府淨係會咁啲治標唔治本嘅笨柒野

push

唔使架
今次完左
主力打壓班後生
改革教育去洗腦式愛國
引入社會評分監控系統
初期係會有反彈
但過左段過渡期後
就會無人再敢企出黎出聲

迫埋冷氣軍師出黎

禁網嘅話
全世界即刻去最近嘅連儂牆集合開㘣桌會議

唔駛返屋企既時間到

好快禁㩒錢

有得走資 一定要走

分分鐘到時引埋果堆隱蔽青年出嚟
曲線治療法

仲有成班追劇既師奶同港女呢
佢地無得睇劇癲過你

政府幫全香港罷市

所有咸網

禁其他網都還好，禁埋咸網深藍廢老都變深黃啦，平時幾多阿伯阿叔睇大陸直播
佢哋都已經爛命一條仲唔同你玩大佢
永遠食物同咸濕嘢一俾人搞就好大獲

其實斷網所有電訊商第一個反枱，實日日比市民媽叉電訊公司，生意又會嚴重打擊

利申：之前做電訊，現在失業中

Down定幾PB AV GV
好快揸住harddisk都有閪屌

無懼禁網，翻牆有理

Trump wall 已經否決咗
城牆不等於圍牆
城牆防外敵入侵
圍牆限制自己人自由

又係喎，尤其果堆追韓星煲韓劇既女人
到時實個個變唒勇武派

又等星期5就收市先開記招實行

好明顯啦! 咁耐以唻. 仲未有一隻建雞 死過 ( 包括黑警賊 )

全香港人都死俾你睇

Cls

啲老野其實知唔知咩係互聯網

係禁就快啦

只係將電子通訊技術應用係物理世界
status | ascii bin | charwrite | 01001000 | Hwrite | 01000101 | Ewrite | 01001100 | Lwrite | 01001100 | Lwrite | 01001111 | Osend |send message "HELLO"write | 01010111 | Wwrite | 01001111 | Owrite | 01010010 | Rwrite | 01001100 | Lwrite | 01000100 | Dsend |send message "WORLD"
夾埋即係傳達左 "HELLO WORLD" 訊息

全港勇武不是夢

可以sd sms

可以封埋vpn

If we burn, u burn with us~
Support

新增咗幾個職業！大家過來推，人人有工開！
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

仆街聞賤亂真係做乜都唔會俾人打

啲阿伯阿嬸做行會，網都未識上，講埋啲on9野，成班無撚腦。

賣俾中資，即係外資唔再投資，咁支共以為點再靠香港賺美金？

如果外資走晒，港共仲有冇咁多美金還俾人都成問題

親中人士成日覺得
太仁慈所以搞唔掂
期待佢地出狠招